亞視永恆 707

協盛協豐(00707)公布，建議將該公司英文名稱變更為「Asia Television Holdings Limited」，並採納中文名稱「亞洲電視控股有限公司

借屍還魂

呢隻野難炒到仆街

痴撚線嫁？
搵間製衣公司改名
乜都唔洗搞就上到市

葉家寶一早入左場